遇到有豎立式既監控鏡頭，其實好易解決

一個非透明膠袋笠住佢，佢就乜都影唔到，大家千其唔好整到佢跌落地下

一枝整蛋糕既cream就夠，又唔會損壞D野。

膠袋$0.5

真蒙頭入闖

各種裝修都做得出 點解唔徹底D呢?

笠膠袋，$0.5多一重保障姐